［緊急］724 725 726 全面塞鐵

唔好見我P牌就上一頁！

全面塞鐵好似冇咩人討論！見到有人講723，但反應唔大，而家講又太趕，所以 724 725 726

只要擊倒香港經濟，班有錢屌晒鬼，先可以揸港共個春袋！前嗰一個月未感覺到係時候，但而家好有feel！只要我地多人支持，件事先可以成功。

明白到有人係以日薪計，擔心手停口停，所以希望你地呢幾日可以早小小出門，避過繁忙時間。

至於月薪計，就一齊被罷工！

呢幾日係小試牛刀，試試連塞3日個反應。

但我認為必須要組團，大概20-30人一個站，人多少少信心大少少。

至於邊個站，必然係有得轉車嘅站，
美孚
金鐘
中環
太子
旺角
尖沙咀
九龍塘
油塘
荔景
等

希望大家表達下意見

支持
唔支持

push

推

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

自推

推到2046

支持支爆

大力自己推

幫自己推

荃灣最強推

推到多啲人表態

（現場宣讀之版本） 721 [中聯辦]宣言

請推上熱門呀！

幫手推

推 想知大家意下如何

推一野

推上去

一齊推

推啊！

負評嘅不妨講下點解負評，有咩要改善

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

我自己繼續推

推一下

推推推推推！

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

地鐵不合作運動係唯一贏既方法

agger

第三頁了

塞到我就會罷

推

學金鐘佔路咁
走去佔金鐘佔咪得咯

屌咁撚大條路都佔到滿曬
真係唔明佔個站有幾難

仲有香港站

而且需要大量文宣

金鐘站有用過香港站
封藍紅線 + 海怡
金鐘中環灣仔都無得返工

國難當前，人肉置頂

Push

唔想返工

油塘站太多狗 難d搞

搞乜鳩油塘
藍色線呀 咪撚再搞綠色紫色，no one cares

死左金鐘站 大吧人過唔到海番工

Sorry 啊我見佢係轉車站，小弟愚昧

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

西鐵綫

幫推

岩岩隔離 post睇到，其實搵個人落 路軌 裸跑已經1個頂100個...捉到頂多比人當痴線佬

吾想返工 推爆佢！

油塘係無用 觀塘都仲可以

用紅外線燈射住條門縫就得嫁啦

推一推

佔站有失民意可能，唔好做d嘢令到大好民意有機會流失

Tkl

屌民意撚食屎啦 做下智力測驗先啦仆街

無民意等於有槍無子彈咋，無後面support到要衝個陣，邊d人會幫你。銀髮已經係好例子，佢地幫手帶左幾撚多人轉向

北角呢？

大家真係要做呀

我屌老母要歸邊既歸撚曬
你搞罷工大撚把黃既出黎撐 大家都係等緊一個契機

你睇撚左我個post 先please

地鐵不合作運動係唯一贏既方法

你既敵人係共產黨呀 我屌你老母贏鳩800 萬人民意共產黨一樣唔撚理你呀
醒下啦智障民意撚 民意民意 我民你老母 我依家個民意係我好撚想罷工罷唔撚到呀 我d 同事都係

民意撚真係IQ -100 仲黑撚人憎過藍絲
見一次屌一次

請量力參與
就算你要返工
攝一攝車門, 一人阻幾秒都可以好大影響
積小成多!!!!

就算你要返工, 請儘量用你既方法塞住車門一下
一人一下, 足夠癱瘓全線

大家唔好咁激住先。
而家民憤沸騰，有好多淺藍因為元朗單野轉向。今次連續幾日嘅罷工塞鐵行動可以 以 「政府及警察對近日元朗無差別打人案處理嚴重不當」為名，作出和平抗議，可以話係出師有名，同時不斷宣揚抗爭者嘅理念，有助我地日後抗爭。

如果 和平抗議「黑社會無差別打人導致公眾恐慌」都會失民意，咁我認為呢啲民意真係可以唔要。

做呢D 擾民行為，政府、建制派 就最開心 佢地只會食花生 睇戲 撥火 睬你都傻 想你做多D.
不停擾民 影響民生 激起民憤反噬示威者 同佔中後期一樣 整個運動 不攻自破.

支持

睡前最後一推

。

光復香港，時代革命

留名 睇result

需要極大量數據支持，仲差好遠

光復香港 時代革命

推
順便推
在香港港交所工作的每一天

屌咪24先開始，聽日都要，唔得咪當練習
宜家唔舒服無罪架

唔好搞交通 有D小市民真係唔返工就冇錢 盡量整D唔會有好大影響的不合作運動
如果唔係到時D小市民唔支持我地

我23都會出，但如果連續幾日的確係要有人support，唔可以小圈子

收皮啦民意撚 見一次屌一次

繼續推 拒絕滅聲 淋病比卡超我屌你地祖宗十八代

仲有 都cls上環post推極唔起 上環元朗要同時追究

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

另外 你班人肯醒未 人地義士用血用汗擋子彈擋煙 你地連罷工都唔肯？

塞啊

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

所以我提到日薪族應該早少少出，呢方面文宣要大大力講

共產黨唔會理鳩民意 醒下啦

地鐵不合作運動係唯一贏既方法

真係最後推

諗緊一架車要點樣全日都行唔到

Pish!!!

壞車門

如果可行嘅話搞壞路軌

壞車門要點壞先不可收復
落軌雖然極有效但會唔會有萬一

只要車廂冇辦法密封係咪個架車就廢左

2 30人塞到一個站

有冇TG group?

我就係想帶出民憤沸騰嘅時候，點解唔係做d野將元朗單野煲大又好，帶返入去5大訴求又好，而係俾機會d建制，政府用民生問題帶走？

因為只係為塞而塞係無point。如果要打經濟牌，係咪應該去d外資銀行/外資企業集中嘅地方參觀下？

雖然出師有名，但係要考慮受眾呢個問題。要歸邊一早選擇左，中間遊離個啲，可能你星期五齊齊搭地鐵，幫佢地換取個long weekend，同星期三四五個回饋有分別。因為就算點支持，香港人都有香港人嘅集性。

我只係覺得係咪可以咁有效咁達到預期效果，想帶多個角度啫，要繼續屌我係民意撚就隨便。

上面#108有，不過唔係我開，係其他巴絲開，主要係討論聽日嘅不合作運動，而呢個post係希望睇下大家對連續三日塞鐵嘅睇法

我地為左雙普選 民主 但又唔理D市民 咁咪同共狗一樣唔聽民意

支持！！

我呢期朝早收工會俾你地影響到
但我唔介意你地做野
記住be smart & safe
民意+1

有冇tg group?

光復香港
時代革命

北角

唔係反對做 都覺得做到既話有意義
但負皮係諗緊三樣野

1. 香港人真係覺得返工最重要 一時之間真係好難同班中年/白領 解釋意義何在 (有冇機一路擋門一路有人派hard cop 文宣點解咁做) 我覺得仲會有班和理非覺得我出黎行保你你搞我飯碗

2. 香港人適應快 知地鐵唔work就第日去曬巴士

3.做落好易唔夠人 (同一個警區既兩個連續地鐵站搞應該冇咁快有狗黎/效率低d拖得耐d?)

利申尋晚後睇tg睇到精神疲勞要抽離下 冇追過呢度post 如有重疊point可ignore

我個人唔主張塞鐵，你知喇人地返唔到好慘嫁嘛⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

港鐵壞車，變相被罷工，我相信唔少市民都會好開心

推推推

[0438]地鐵站下面咩事幹
住左係荃灣咁多年 長期夜翻都未見過
啲人全部自己帶凳

1

pppppp

呢兩日都嚴重人手不捉 建議1.做好文宣 盡可能召集人手+俾番工既人有預備 2.早小小決定 唔好深夜先話第朝搞地鐵

*足

我冇嘢講

次次話癱鐵最後癱唔成
個個都返我咪又要死死地氣返工

癱藍線 集中癱一個站 講幾撚多次先明呀
癱東鐵做乜鳩呀 無人理你呀

咁撚大個金鐘都佔撚到
依家連個金鐘站都佔唔到？
你小貓三四隻分開幾十個站每個搞幾下，梗係俾人捉啦
屌你如果幾千人企係金鐘站你乜鳩都唔洗做都癱撚左個鐵啦
用下腦啦仆街

《連登已被五毛滲透 拉緊風向去內鬥》

pish

大家p牌 幫你推

公務員 攞正牌罷工喇

推 係咪真係得
咁佢要搵邊個射都幾難

721晚元朗地鐵發生襲擊事件，其實我722朝上返工坐地鐵真係好有陰影好驚